二坡方有白衫出動

如題

相呢？

fc?

rthk 影緊荃灣二坡方

32台有
唔敢影

RTHK32直播緊

Push

係現場? 小心

附近返工

見到鏡頭影住現場係二坡坊, 諗住google下邊度黎, 點知

哇屌你老母又係何老大地頭黎